高登仔：都話抄登係紅登，有林鄭認證

連登仔成日話反支反共
唔喜茶唔淘寶
但係就日日上紅資連登

典型港豬

利申愛國愛黨

好彩本身有上開郊登

iProA?

牙糟是無辜的

點解唔上香討

高登 admin 一早對此回應過

回家了

抄登好多topic都喺香討抄過黎

例如？

抄登又紅底股東又01

都係郊登好，個底最乾淨

波台好多

汽車台都好多
其他少人睇既台都係咁

高登唔入流,入去單機咪?

膠登版規又嚴…

郊登喎，唔係膠登

膠登而家有冇人上？

一半人過咗郊登

東江登Fevawork直情接政府Project幫政府宣傳添，咁又夠唔夠紅呀？

另外，「Fevaworks Solutions（Hong Kong）Limited」（科域盈創（香港）有限公司）亦以355萬元獲聘負責製作電視及電台宣傳片、短片、動畫並作跨媒體平台宣傳工作，該公司董事為柳宇澄，他亦是股東之一，而柳與前政助羅永聰均為曾俊華競選辦成員之一。

如果說一個成功的男人背後總有一個偉大的女人，清潔龍阿德的背後就有五個人。他們是來自科域盈創（Fevaworks Solutions）的團隊，包括內容營銷總監Rondo、設計師及導演Ruck、負責美術設計的Rain、動畫製作的Debbie，以及擔任阿德聲優的Ceci。自去年團隊成功投標後，五人從去年六月起經營清潔龍阿德的facebook專頁，每月至少推出10個帖文，向港人宣揚清潔香港的訊息。在這近一年半間，他們已為專頁帶來快近20,000個like。

有咩問題

黨登